人民日報—中國為全球作出巨大犧牲卻遭到美方抹黑攻擊傷害全球華人感情

屌